［光影塗鴉］支那駐洛杉磯大使館

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

勁

721 831

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

哇

你可以抹走顏料
但你抹唔走光

手足好波

美國手足

推

有冇開咪, 你地而家犯法, 襲擊使館人員, 即立即離開